公司多數喺一日咩時間炒人？

答案：朝早10點05分

近日新冠肺炎疫情持續，很多公司為節流而宣布解僱員工。據非正式統計，如被解僱的員工，通常會在上午10時05分得知消息。

為甚麼公司一般在上午10時05分解僱員工呢？因為上班時間通常在上午9時或之前，10時左右大部分員工已在公司。公司高層一般不是即日決定解僱員工，由於高層或老闆通常會稍晚一點回到公司，他們上班時隨即會把解僱信傳至人事部，此時已是10時左右。人事部員工一般會再用5分鐘把解僱信傳遞至被解僱的員工，加上公司要預留較充裕時間讓被解僱的員工執拾個人物品，即日內離開公司，所以10時05分是員工被解僱的「黃金時間」了。

返咗嗰一個鐘零5分鐘計唔計糧

上次見到個供緊樓既柒頭比人炒

男人老狗四十歲即場喊

幾點炒

以前公司喺10點05分左右炒人 嗰日唔計糧

放工

計乜撚一個月通知 一蚊都唔會益你

答案係9:01, 唔到公司可以即炒

他朝君體也相同

5:30

唔到公司員工又點知俾人炒咗

9:01老細打嚟話炒咗

上一間公司 係收工前一個鐘先陸續叫人入房收信
臨收工先知比人炒